每日屬於自己嘅時間就係臨訓前篤電話

無目的咁篤來篤去 知道自己攰都唔想訓
用盡屬於自己嘅時間 證明自己存在過

Same here

最放鬆就係呢段時間
香港人太辛苦

yes

未開post前想訓
Loop到呢一刻都未訓

但本身好攰 只係想俾少少空間自己

唉

Exact7ly

聽日又唔使返工

我仲篤緊......

聽日早啲起身食個早餐，睇下書放鬆一下，下晝攰就訓個教

每日起身食飯番工上堂溫書食飯訓教

玩手機都係因為你人生冇曬目標姐。人生苦短，點解唔試下搵啲自己想做但係又看似遙不可及既野，每日提自己好想好想去做呢啲野，慢慢搵番自己既方向呢?

人生只係一個過程黎姐，結果往往唔重要，感受同享受過程先係活着既目的。唔好再玩手機浪費時間，試下用心咁感受一下呢個世界，感受一下現在身處既時空啦。

點解要人跟你嗰套標準？點解一定要有目標？要有方向？你個on9仔

我就係鍾意漫無目的咁行我條路，吹呀

講下姐，唔中意咪算囉
你要點生存冇人阻到你，
你唔好影響到人就得。

做咩話人on9仔

你條撚樣向住目標鳩衝嘅同時都應該zip高枕頭諗清楚自己做緊乜鳩啦，見大家係連登巴打先好心提你

咪向緊目標進發囉，你自己講呢句野有冇用過個腦?

想心平氣和討論下點唔撚得，
道不同不相為謀 志不同不相為友
但係你個人咁低裝我都廢撚時同你討論落去，
好好反省下，呢點你係無得反駁。

玩手機唔係因為冇人生目標
係由朝忙到晚日日博殺為目標奮鬥緊
連坐低靜下既時間都冇
訓前篤下手機輕鬆下 仲要俾你話浪費時間

佢呢種人就係日日怨世又唔諗下自己身處個苦況既原因 亦都唔會想去脫困
算啦其實你覆佢都冇意思 佢唔會明亦都唔想明
你個段其實講得幾好 可惜呢度係連登

我覺得係自己選擇姐 如果佢無怨過自己人生咁 佢想點 外人無資格判評 相反日日怨 但從來唔行動既 作為有目標既你 都唔應該理佢 盡早遠離

利申：好有目標 深交既都係一d有衝勁目標既人

你睇埋佢第2段先啦 比個意見佢就已經又on9又剩 又唔係有咩更獨到既見解 一味覺得自己個套啱晒 個世界圍住自己咁
唔係話比較邊個方法更好
不過一聽到啲唔啱聽既野就屌晒鬼起晒槓 非黑即白呢啲 我覺得有問題姐